有無巴打覺得無一份工適合自己

係我自己限制左自己？？？

走去上班台問睇吓啲返工老鬼會點答你